荷蘭升學討論🇳🇱

有冇巴絲係荷蘭讀緊書
任何獎學金、生活資訊可分享下

有

荷蘭隊要出局了

巴打係自己俾定攞獎學金

第一年自己比
之後靠船

讀緊year1
利申：拎當地passport

係咪唔識荷文好難留低做野

巴打窮拎今年就grad 連第一步要點做都未知

覺得睇你做啲咩，識荷蘭文方便好多

去隔離post睇吓問吓

留名